要求立法禁止肥婆喺感情台叫春

每次見親啲肥婆開po就想像到佢地流晒口水覆人個樣
頭先食緊飯 睇到個肥婆開po差啲嘔咗出嚟
好心你地咪撚叫春啦 隔住個mon都聽到你地扁桃腺腫脹果把肥閪聲
屌你老母全部肥婆個係樣衰人賤性格閪 仲要肥撚到仆街
我代表藍波撚要求立法禁止肥婆喺感情台叫春
Lunch哥見字可摸以幫我寫信比林奠
支持:
樓主好波:

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德
肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

你係肥婆嘅話請即刻離開

小妹我都認同

推

肥婆真係好撚煩 成日問算唔算肥
你想人話你唔肥咪問肥過你既人囉
問我地做乜鳩
一句講晒 肥就認啦

我地唔係肥 係有肉地

又關條白卡佬事

連登手捉嚟